[0.000]
<no-speech>
[3.125]
sveikas
[3.715]
<no-speech>
[5.865]
sveikas seniuk
[6.855]
<no-speech>
[8.695]
dabar papasakosi- <no-speech> dabar aš tau papasakosiu bajerį
[12.395]
<no-speech>
[14.175]
vienu žodžiu žinai kur pardaviau maš-
[16.125]
<no-speech>
[16.935]
vienu žodžiu žinai kur pardaviau mašiną
[19.025]
<no-speech>
[19.875]
(()) <no-speech> <breath> tas senis <no-speech> nu tas senis paskambina motinai <lipsmack> nežinau
[26.405]
<no-speech>
[27.385]
čia bloga mašina nesikuria o žinai aš žinau kad ten man kaip pašaldavo bendeksas <no-speech> (())
[34.585]
<no-speech>
[35.905]
ir jisai <breath> nežinau ką daryt <dtmf> man atrodo kad geriau pinigus pasiimt motina kaip pradėjo žinai keiktis ant jo varyt sako ką tu čia išsidirbinėji <click> sako *dvidešimt* du mėnesius važinėji su mašina dabar pinigus grąžint sako
[47.475]
tu nesveikas gal <no-speech> ir išjungė ragelį
[50.335]
<no-speech>
[52.635]
<no-speech>
[52.985]
<no-speech>
[59.175]
<lipsmack> ne ne ne nu čia čia nieko baisaus supranti o paskui jisai skambina gal du kartus motina nekelia aš motinai paskambinau <breath> sakau nu kaip sako skambina nekeliu tai sakau (()) atsiliepkit atsiliepia žinai <no-speech> tai gerai aš perrašysiu tą mašiną aš motinai primokiau sakau nuvažiuokit pati va ir išregistruokit tada jam bus didesnė bėda jeigu jis neprisiregistruos
[80.935]
<no-speech>
[82.285]
tai galų gale <breath> gerai sutinku nu gerai sutinku aš perregistruoju ant savęs draudimą žinai persirašau irgi ant savęs nuo manęs
[89.615]
<no-speech>
[91.135]
tai va <no-speech> tokios situacijos
[93.525]
<no-speech>
[95.815]
ne ne ne mes tiktai <breath> ant balto <click> (()) ant balto lapo pasirašėm tokią žinai sutartėlę kad <sta> <no-speech> (()) nu tarpusavio sutartį kad m- motinos mašina ant motinos vardo bet *važinėja* jisai
[110.565]
<no-speech>
[111.855]
o dabar ir draudimą jisai žinai
[113.765]
<no-speech>
[114.695]
<click> <sta> nu aš dar m- išsimokėtinai žinai buvau draudimą paėmęs <no-speech> tai išsimokėtinai žinai vis reikėdavo po dvidešimt septynis litus mokėt tai jis man p- aš paskambinu paduoda *dvidešimt* septynis litus ir sumoku už draudimą
[126.685]
<no-speech>
[128.105]
nors tas draudimas nelabai gal jam galiojo
[130.465]
<no-speech>
[131.765]
taip ne ant jo mašina
[133.485]
<no-speech>
[135.135]
<click> tai va
[135.825]
<no-speech>
[140.625]
eik tu aš čia nelabai nelabai aš čia pergyvenu supranti <cough>
[144.825]
<no-speech>
[145.895]
<sta> tai va tokios tokia tokia situacija
[149.435]
<no-speech>
[156.585]
<click> nu nu dabar aš tau galiu papasakot apie darbą karoče dirbu mokinuosi su kompiuteriu lankstyt
[164.275]
<no-speech>
[165.625]
ir supranti dabar <no-speech> <hes> taip užsakė kitiemet nu sausio mėnesį vasariui jau užsakė <breath> vienu žodžiu darydavo grūdines tokias priekabas <hes>
[177.595]
po keturias penkias priekabas per mėnesį tai dabar užsakė po dešimt priekabų per mėnesį
[182.935]
<no-speech>
[183.755]
o <int> kitų priekabų kur darydavo po ten penkiolika tai dabar užsakė po trisdešimt <no-speech> tai įsivaizduoji <no-speech> o mes tiktai dviese va dviese prie šitų staklių lankstom ir nespėjam visiem
[195.735]
svarščiką trisdešimt penki svarščikai priimti
[198.315]
<no-speech>
[199.875]
įsivaizduoji dviese turim viską spėt paruošt
[202.305]
<no-speech>
[203.775]
pramokau šiek tiek žinai
[205.695]
<no-speech>
[206.805]
lankstyt tai aš pramokau bet tu supranti
[209.095]
<no-speech>
[211.065]
<click> ką sakei
[211.895]
<no-speech>
[220.128]
<no-speech>
[228.362]
<no-speech>
[236.595]
palauk aš nelabai su- nelabai suprantu ka- ka- kaip čia tu nori paaiškint ko- koks čia dalykas
[242.005]
<no-speech>
[245.475]
<no-speech>
[245.925]
<no-speech>
[252.885]
tai čia niek-
[253.725]
<no-speech>
[260.525]
keturi kampai bet
[262.005]
<no-speech>
[263.075]
ai šitaip
[264.515]
<no-speech>
[266.015]
nu tai
[266.865]
<no-speech>
[270.355]
čia tokį dalyką tokį dalyką kai mes susitiksim nusipiešim apsiskaičiuosim ir čia sulankstyt žinok juokų darbas
[278.625]
<no-speech>
[279.835]
čia labai paprasta
[281.055]
<no-speech>
[283.645]
t- tai yra yra aš gi š- šiūpeliuką jau aš jau šiūpeliuką dariau iš nerūdijančio plieno
[289.495]
<no-speech>
[290.885]
nebijok ten yra viso
[292.665]
<no-speech>
[298.095]
<no-speech>
[298.445]
<no-speech>
[300.545]
<int> tai aš nežinau ar ar neišeisiu iš darbo dar
[303.355]
<no-speech>
[304.535]
<breath> dabar tai dar dirbsiu (())
[306.505]
<no-speech>
[307.385]
nu tai mums dabar reikia va būtinai va šią savaitę susitikti <no-speech> nes aš kažin ar po Naujų (()) jeigu darys pamainas tai ką aš su dviračiu jeigu prisnigs ar šalta bus tai ką aš
[318.295]
su dviračiu važinėsiu į darbą
[319.615]
<no-speech>
[321.365]
man darbas bus ž-
[322.545]
<no-speech>
[324.095]
nu tai tu pagalvok man darbas bus nuo penkių valandų ryto iki pusė dviejų <breath> vieną savaitę o kitą savaitę nuo pusė dviejų iki dešimt tai kuo aš grįšiu namo
[333.575]
<no-speech>
[338.955]
ai tai tu siūlai pėškom vaikščiot man <no-speech> <breath> ar ten tu paskaičiuok <foreign> tu dabar tai
[344.585]
<no-speech>
[345.945]
nu tai tu paskaičiuok man per <hes> per penkias dienas penkiasdešimt litų kainuos su taksu dešimt litų
[351.725]
<no-speech>
[353.655]
<int> biškį biškį yra suma
[355.225]
<no-speech>
[357.175]
nu
[357.685]
<no-speech>
[360.725]
aš nežinau dabar kaip mokausi tu galvoji man daug mokės
[363.865]
<no-speech>
[365.895]
aišku gaun kažkiek tai
[367.205]
<no-speech>
[368.585]
nu tai taip bet <breath> anas <click> lankstytojas žinai kiek gauna va šį mėnesį
[371.945]
<no-speech>
[373.165]
anas lankstytojas žinai kiek šį mėnesį gavo du tūkstančius du šimtus
[376.415]
<no-speech>
[379.925]
nu
[380.505]
<no-speech>
[383.275]
<no-speech>
[383.625]
<no-speech>
[385.065]
<no-speech>
[385.675]
<no-speech>
[387.075]
ne ten ten ir nepaskubėsi supranti ten <breath> yra tokių lakštų po septyniasdešimt kilogramų ten dviese va juos net kai kuriuos lakštus reikia rankom lan- var- vartyt <sta> rankom
[398.815]
<no-speech>
[399.615]
<click> ir labai yra sunku
[400.935]
<no-speech>
[402.205]
<click> palankstai ten pusę lakštų pasėdi nes <sta> rankas jau skauda supranti
[406.375]
<no-speech>
[408.045]
vis dėlto <sta> gi sveria
[409.555]
<no-speech>
[411.535]
<no-speech>
[412.445]
<no-speech>
[414.255]
<sta> ne tai man
[415.905]
<no-speech>
[416.755]
aš atsimenu <click> Ruslanai man nėra su- man nėra sunku supranti tie tie ir lakštai ten kilot <breath> tas mano naparnikas žinai tau pečių neskauda sakau ne <sta> man sakau tik kojas skauda per visą dieną ant kojų vaikščiot
[428.345]
sakau man rankų nei pečių nieko neskauda sakau
[431.335]
<no-speech>
[432.545]
kojos žinai skauda visą dieną gi ant kojų
[434.795]
<no-speech>
[435.775]
ką
[436.305]
<no-speech>
[439.975]
tai va nežinau nu nežinau va aš dviraj-
[442.395]
<no-speech>
[443.445]
tai parūkyt aš vietoj rūkau
[445.125]
<no-speech>
[447.045]
vietoj aš jau kaip <no-speech> aišku negalima bet tai visi rūko vi- ir meistrai eina rūko žinai <breath> jeigu ateitų koks direktorius ar cecho viršininkas tai ne cecho viršininkas o pardavimų vadovas tai tai
[458.645]
tada penkiasdešimt litų už cigarečių vieną u- už rūkymą <no-speech> jeigu pagautų <click> išgėrusį šeši šimtai
[466.025]
<no-speech>
[467.645]
normaliai nuo algos
[468.865]
<no-speech>
[478.715]
nu <no-speech> taip taip <breath> mano švogerį <no-speech> švo-
[482.385]
<no-speech>
[487.605]
<sta> taip taip
[488.335]
<no-speech>
[490.085]
<sta> tai mano švogeris žinai <no-speech> <hes> maniškės brolis žinai Vilniuj gyvena dirba <breath> <hes> ventiliacijos ventiliacinius visokius vamzdžius daro čia išgėręs vieną kartą man paskambino skambino žinai sako nori mesiu kėdę į sieną sakau mesk kaip tik metė kėdę ir ir direktorius įėjo generalinis
[509.835]
<no-speech>
[511.305]
pro tas duris kur jis metė
[512.905]
<no-speech>
[513.805]
tai <sta> įsivaizduok viską <hes> visas kėdes kur buvo pas sekretorius visur nu p- pas valdžią visas šitas kėdes atnešė į apačią o
[525.305]
<sta> tenai kur valdžia sėdi nupirko visas naujas kėdes <breath> švogeris gauna algą gal keliais šimtais ten velnias žino mažiau algos žinai sako tai kaip čia yra sako nu tai už tavo pinigus kėdes
[537.265]
<sta> nupirkom <no-speech>
[539.015]
<no-speech>
[539.815]
<sta> tai va
[540.655]
<no-speech>
[542.105]
<sta> tai va tokia situacija Ruslanai
[543.985]
<no-speech>
[544.865]
<int> <lipsmack> nežinau žiūrėsiu o kaip t- kaip tenai dėl dėl kur tu važiuosi kaip ten
[550.155]
<no-speech>
[551.285]
bet te- ten re- reiks jeigu <sta> važiuot tai įrankių reiks ar ne
[554.525]
<no-speech>
[556.895]
<int> tavo
[557.475]
<no-speech>
[558.825]
supirkta
[559.755]
<no-speech>
[563.705]
<sta> tai gerai tau o tu taip taip man siūlei čia kaip man siūlei atsimeni <no-speech>
[569.315]
<no-speech>
[574.175]
m-hm <laugh>
[575.465]
<no-speech>
[577.945]
<sta> tai aš irgi ne
[580.935]
<no-speech>
[582.525]
aš irgi Ruslanai nenaudoju nieko tiktai <breath> tiktai valgau valgau <click> visai ir ir geriu limonadą ir pieną dar kartais vakarais
[590.575]
<no-speech>
[591.605]
<no-speech>
[593.035]
<no-speech>
[595.345]
vai moterims
[596.195]
<no-speech> ne ne
[599.900]
